twitch 示威直播已經轉為以下網址

已經過萬個鬼佬睇緊

推推推，比更多外國人睇到!!!!!!!!!!!!推上TWITCH 頭版!!!!!!!!!!!!

推 係屋企唔出既人 你地都可以支持一下 用另一種方式!!!!!

。

支持

推